（民間記者會）集中討論及意見區

先講讚先

1. 字眼上用得好小心，強調唔係大台

2. 有駁論 駁劏房波的繆論

3. 有妙問妙答 不失連登風格

但改善位

1. 汽油彈位 會被人問到口啞啞

2. 比記者問到代表性的問題

大家可以幫佢地惗惗點講得幾好d

汽油彈位

我建議可以「用警方換黑衫」事件, 咁你又知扔果個一定係抗爭者？